# medidas

Errors
===========

1. A home não esta responsiva
2. A tela verde está com o result com o fixed errado.
3. O nome do app ao instalar esta errado
4. Mudar a cor do template amarelo, por branco não se sair bem com amarelo.